第一次砌機 求指教

1 x Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
價錢：$2,360

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$845

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2070 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
價錢：$5,099

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Thermaltake Versa J24 TG ARGB ATX 強化玻璃中直立式機殼
價錢：$660

1 x Noctua NH-D15S 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
價錢：$590

總計: $11,747

想請教下咁多位
用黎打機多 會玩到battlefield v mhw pubg aoc 個cooler會唔會太大舊放唔到落呢隻機箱 motherboard 呢隻會唔會易壞
筆直都想減到under 10k
想請教下咁多位高手

AMD CPU la抵玩啲

2070唔洗上 super

點解呢

上左4k同 non super一樣唔掂，唔上 4k，1080一樣可全開。

AMD Ryzen 5 3600X 100-100000022BOX 6C/12T, 3.8GHz,35MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/CoolerHK$ 1970
MSI 微星 B450 TOMAHAWK B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2 Type-A/C, ATX M/BHK$ 715
G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-3200C16D-16GTZR 智能彩光超頻內存模組HK$ 920
GIGABYTE / 技嘉 RTX2070 SUPER GAMING OC 8GB GDDR6 OC Edition 三風扇顯示卡 (GV-N207SGAMING OC-8GC)HK$ 4499
<SSD>ADATA 512GB XPG SX8200 Pro M.2 2280 ASX8200PNP-512GT-C 3D Nand PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSDHK$ 620
WD Blue WD20EZAZ 2TB SATA3 6Gb/s /256MB HDDHK$ 385
Cooler Master MWE Gold 550 全模組Full Modular (金牌) 80 Plus 550W 火牛(MPY-5501-AFAAG-UK)HK$ 590
NZXT S340 White (白色) ATX Tower Case (CA-S340W-W1)HK$ 458
總數:HK$ 10157

AMD list
同價intel可以轉i5

2070S 要成5千

加多幾千2080TI都玩到

8700不如9700f?

有巴打教緊我喇

對，差2舊水

9700f 同 9700KF 差300$左右
揀邊隻好？